金希澈又可以再次出動!!!

MBC將製作推出崔雪莉 紀錄片
據採訪結果，記錄與已故雪莉有關的故事和雪莉朋友們採訪等內容的紀錄片現在正在由MBC製作中。具體的播出時間還未確定。

呢條弱智扮完野未

韓國啲電視台真係好痴線 將人哋痛苦又再掘出嚟

同電視台一齊消費死人

所以關金希澈咩事？

入黎名都搵唔到係邊==

又唔見佢告鳩佢啲fans屌柒momo

希澈老師好人黎

又可以出位

同MOMO玩玩下

遊戲樂樂個期去埋素慧畢業禮 之後就應該冇之後

係咪韓仔寫?
少左郭雪芙
抽水抽到癲

希切老師

約人出嚟飲酒好正常啫

所以樓豬妒忌佢食到咁多女

你妒忌警察先生咁多福利

希sIR巧型...

契哥

我都想講
泡菜契哥

韓國馬浚偉